今日突然有好多post叫人621唔好衝。大家識做啦

共匪最怕亂

唔好比人分化到

推

叫人唔好衝嘅入黎講吧

叫人唔好衝嘅
入黎講兩句

今日突然叫人唔好衝？

睇穿你班共匪打手啦

16號夜晚 幾百個空號上黎叫人散

然後又分化捉鬼

今日

國歌法都暫緩左，G20前得返呢一個目標仲諗咁多托柒
衝唔衝自己決定啦，仲聽人9up

你地做咩都支持

明啦

你班共匪打手入黎未？

咁衝咗係為乜先

真係多左人叫人唔好衝

叫埋你啲朋友入黎討論吧

詳細解釋吓？咩規模嘅亂？點樣怕？

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

- 分享自 LIHKG 討論區推到 ig story瘋傳文宣為止

戰術討論唧，唔使咁快標籤人嘅，如果你真係自己友嘅話

因為有612出現
政府即刻讓步

見一個封一個

請團結。

又想分化

疑似分化post

推！！！

612做到嘅係阻止立法會，畀全香港人同國際社會見到我哋嘅決心、見到克警嘅獸行

621真係會做到呢啲咩？

係咪隻河童仔放左監叫晒D朋友仔上黎幫共產黨降溫

點解今次會做唔到呢？
呢場戰爭係漫長
好似法國黃背心咁
每星期出去施壓
最後政府也要屈服

樓主你好 簡單黎講只係覺得12號衝係明確為左阻止二讀 但21號衝見大家冇一個必要做衝擊既原因

衝？點解要衝
暫緩左入面唔開會
加上依家全村人講話要追究警方責任
依家帶班人衝係咪想俾個機會警察洗底？

聚集咪施緊壓囉 一定要衝嫁咩？

明顯分化post

岩呀，即block樓主

反對衝（及任何非法行為）
但，你覺得應該衝
就講理由
而唔係暗示叫人唔衝係鬼
哩種言論等同分化

分化post

宜家每一個標題有指向性的，我都會睇一睇果個樓主係咩人，有好多分化能開 post 。

對暴動既定性
黑警嘅濫用武力
中信大廈單野咁嚴重
就咁放過佢地？

push

但係都唔可以忽視香港人和理非>>>勇武嘅呢個現實，身邊有幾多人係去遊個行當表咗態已經感覺良好，大家都好清楚。脫離社會架構咁笠第二啲社運嘅模式落嚟於事無補

仲要諗既 就真係一個on9仔

掟雞蛋算唔算衝？

衝呀 衝快搶攻

新會員？

衝唔衝都好
出左黎先

人哋韓農就係趁WTO先搞大
香港人見G20就叫人唔好搞
笑死

各有各做
不分化

係唔會放過呀，但係衝咗就做到呢啲成果喇咩？衝咗可以阻止到立會開會，係因為你衝嗰個位的確就係立會、的確係開緊會。明唔明？

推
依家最有力既爭論點就係警方無理使用暴力
衝左只會比cctvb等媒體制造畫面幫警方平反
衝係有用,但係香港暫時只阻於有賣港法案要開會時衝先係最佳時機
21最好就係用臭而攻擊性低既野引到班狗自己出黎打人

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

我覺得好多post嘅意思都係唔打狗唔係唔衝
衝都有好多方法 如果黑警冇驅趕而我地打鳩佢 就正中下懷
黑警放軟手腳 我地用人鏈推前都夠衝擊佢地防線 唔一定要見血
小小見解

621 連登美食節

如果621衝，______最開心。

衝唔衝自己識做啦，總知明天要人多。

理性d 宜家衝我地無著數 大局為重呀兄弟
樓主狗唔好扮人 好易分到架

係咪唔記得我哋有4大訴求？
set過deadline

點解2019年你地仲可以覺得政府會care你班人嘅輿論？
佢驚嘅就一早平反64啦

所以我地食住個勢去狙擊佢地
612都好多和理非同勇武
同埋你有乜高見先？

可以沖 但唔好太暴力 到時民意又逆轉番就大獲 71就冇人上街

Push

唔好阻人衝就得

你講到好似衝就衝到入去咁

就算係612 充其量只能做到包圍咋
之後係衝突同被驅散

12號 衝阻止到因為立法會係個到開會 但樓主講個d訴求唔係21號衝就做到 所以我就唔同意衝 如果問我勇武咁應該做d乜 講真我都答唔到 我覺得呢家係要主力玩輿論戰同不合作運動

其實明天係和平集會黎
衝唔衝唔係大家可以控制到

如果衝 今次一定有黑警潛入 用磚頭鐵支玩野 我10000%肯定
condom仔玩陰濕野最叻 前線義士自己小心

[621]人數與行動的關係

推左人數出黎先，到時想點都得

聚咗人先。衝有衝理由，守有守原因，唔好坳。

612係因為要阻止二讀
嗰陣衝可以話係幫緊被無視嘅一百萬人衝
加埋班狗亂咁咬人助攻先做到二百萬人出嚟
依家政府識玩 一知有人反對就停唔去傾
呢招係賤 明眼人都知有古惑
但的確呃到好撚好撚多人
你可以屌柒香港人on9冇撚腦
但呢班人柒極都好都係一份力量
唔係分化唔係割蓆
現實啲講就係冇咗呢班人嘅力量就係對衝嘅人少咗份支援
輿論其實係對所有人最大嘅保護傘

你話我知衝去邊 衝的主動目的 其作用
你不如講我聽有咩用

612要開會點同 有目標 大義去衝

69個晚盧狗都笑9衝 無人係立會衝來把撚

次次都有黑警潛入
次次都唔好衝？
咩邏輯？

衝

up

的確大家對勇武派/衝呢啲字眼有啲混亂，應該有個共識先傾到落去

衝出馬路係咪衝？
Set roadblock係咪勇武？
人鍊向克警防線推進係咪衝？
扔食物係咪勇武？
定要去到扔硬物、衝入立會咁先算係？

已經講左明天係和平集會
衝唔衝我控制唔到
視乎情況吧

唔care就唔會建制轉晒風啦
唔好死講得某一邊先有用
輿論+衝同時出現先有依家咁既情況

衝，你鍾意衝咪衝，唔好理其他人
衝完有咩後續？唔好到時衝到去空無一人嘅立法會大堂先慢慢諗

612之後班黑警已經不停屈人用磚頭同鐵支
今次潛入一定玩得最勁 呢個就係邏輯
我只係叫人小心

唔係發夢唔好衝，而係而家太多因素影響民意同人數
政府又採取溫和政策－如大嶼國歌法二讀押後
大家要諗多啲點樣行動先有成效
係整個運動消耗曬之前拎到啲咩走
[621反思]各位發夢香港621贏到既請入黎

時間冇多 一齊討論下

所以要睇大家事前共識傾向點

西利，咁都知莫非你就係黑警？

推爆

唔好被分化
21號既兄弟加油

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

分化想唔團結
block 鳩你

200萬人輿論完
咪swt咗deadline 20/6回應囉
咪係時候做嘢囉

星期日已經和理非完啦

叫人唔好衝嘅
應該睇清楚

咁你覺得咩數武力既衝係最好?有咩目標去衝?衝到去邊?
612衝係阻立法會開會,立場明確
621你想衝黎做咩?

最多係發夢佔領某到
我真係好想問你地想衝去邊
去禮賓?

衝擊既背後唔夠民意 backup
情況同612 唔同
之前咁強係因為人人都反送中，目標清晰

依家呢？
1）撤回暴動 <—警察嘅：「少數人暴動論」已減低民怨，普遍人民已接受
2）釋放義士 <—唔少人認為衝得就預左，咁你真係有襲擊警察，呢一點又真係冇得駁

已經唔似當時《反送中》咁
100% 反對

各有各做啦 唔衝嘅咪做輔助

#千祈唔好

你咁想班人亂衝，莫非你就係黑警??
on9 講兩句就話人係黑警

就算唔衝都會有啦

[621]人數與行動的關係

出左黎先講

林奠講左暫緩但都有二百萬人出黎？
點解釋？

你當然可以衝，但唔好搞到612警方咁，到時比佢洗底仲多幾條友比人告就無謂。

兄弟爬山 各自努力

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左快刀斬亂麻G20前通過

渣渣淋捉返幾個晚晚週要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過了

所以say sorry 降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬

如果唔係前功盡廢講完

做人做狗自己揀

印象中好似係200萬人出黎後
先暫緩？

佢仲有一招 明明定係政總 佢地偏說禮賓府

定左時間 佢地又定另一個時間

擾敵

其實612咁大回響唔係因為示威者衝，而係警方濫暴，實際上都無乜人提示威者衝……

話俾政府知 無視民意係有後果
你啲民憤唔係咁兒戲呀嘛
乜都唔做咁set deadline把鳩咩

而家最好將個議題轉移去雙普選
歸根究底呢個政府都唔係民選
先係治本嘅做法

你10000%肯定黑警行動wo
處長都未必知

的確政府又拖又讓步，而家急住出手，真係有啲打落水狗feel
我覺得可以搞警隊同建制先，畢竟佢哋一定要回應啲嘢，唔係就可以日日x

佢地係蘋果出頭版前叫人21號唔好去 改第二日

蘋果出左頭版之後改左策略 叫人唔好衝

主要係搓佬開搶 唔係個個都因為暫緩唔收貨
加上好多都預左星期日會再出
加上612個個星期打壓力度係好大 會有反彈

612後建制縮係因為驚左
社會大回響係因為警方濫暴,2個party黎

圍住政總開大聲公，千祈唔好衝

如果成個香港既抗爭意識係咁高
我地一早唔駛係到討論啦
依家重要傾既原因就係因為香港人廣泛而言冇咁高既抗爭意識丫嘛

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

而家都係有好多人唔收貨
包括飯民
佢地無人問責下台
我地就咁算數
就真係對唔住犧牲左嘅烈士

你想發夢個時衝 只有一個條件
狗隻打9你地先 到時還拖比人感覺無咁差

依家衝又唔知衝去邊 作用又唔大
衝其實=All in
你時機啱作用好大 一唔啱就變All lost

我都10000%肯定聽日有黑警返工
咁我係唔係一哥阿?

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

想轉移話題去雙普選
首先又要進行一次大遊行
預100-200萬人數
要有呢個民意既根基下，勇武派先做到野，出師有名，會被睇成為呢200萬既香港民意而犧牲

但你未搞大遊行就自己嗌口號衝擊
好易會中咗政府嘅輿論圈套
繼而被塑造為「少數人尋釁滋事」

依家叫大家唔好沖，唔係因為我係鬼
而係唔想義士白白送頭
要犧牲嘅話，就要犧牲得有意義

冇叫人算數,只係講緊如果621衝左只會比共媒有素材幫黑警洗底,到時社會輿論轉風向對抗爭者更加麻煩

所以我係支持美食會唔支持高武力既衝擊

認真唔係割
但老共怕嘅亂唔只人民對手
仲係喺人民把口
新疆果D有版得你睇

呢個時機都唔岩
咩時機先岩呢？
遊行個作用就真係唔大了
借問聲你有何高見呢？

所以621反而難搞，今次警方應該唔敢同上次一樣，而等你攻擊過去先

唔係想分化 但係今次人數同民意都唔夠 衝好容易有反效果

上星期日二百萬人遊行
得到乜野？

但係唔衝 唔等於唔圍

好多人對某D訴求唔收貨 唔係全部
而且好多人想袋住先 依個係現實
最主要的憤怒全部係狗隻過度暴力
借問你衝 會點
唔係想分化 你不如分析下621衝的作用係咩
目標係咩

支持
唔殺人 咁掟磚有咩用
不如掟蛋侮辱班黑警

真 又係臨尾一日先出黎講
仲要話咩我都係想大家安全
講好左兄弟爬山
咁樣我係屋企訓教算啦
繼續拎200萬人 紅海讓車黎打飛機啦
最後個結果都係無變 醒下啦 仲和理非

遊行機能係唔大
但你衝的作用都唔大 無開會 無條件 無目標
重要比人反cup

既然乜都無作用
你有乜高見？
等運到？

內地人比香港人睇得更透：
雨伞运动和22年无数游行告诉香港人了，别人根本不鸟你。只有612才能让他们有让步，不知道蠢笨如猪的香港人是否看明白了。6.9和6.16几百万人上街有啥用？别人答应你们半条要求了？居然还要号召7.1游行，300万都没用我告诉你。香港有本事就借那么大的民意广场立宪，不然过后他们不清算你们还叫共产党?

雖然我唔想承認
但200萬遊行後，
政府高官既死狗態度，林鄭道歉，警方既少數暴動論
好多「中立派」市民已經收左貨

你可以起我底
雖然冇點出post
只係唔想巴打你白白送頭
重點 要團結一致 唔衝 唔等於唔圍

但係我認真覺得再衝會失民意
利申非分化 只係想再諗一諗

開美食會等味道太香引啲狗出黎

聽日邊個衝
果個就係鬼
即割蓆

先小人，後君子講定先
聽日唔好怪連登仔

我之前嗰幾日都有講過 最主要係覺得d警察會扮哂蟹然後我地衝會有反效果我驚
不過物資都係要準備好 以防萬一

其實我地好需要將呢個簡單道理強調一下 提醒其他人
政府唔係統治者
政府係要服務市民

真
要衝就留力等民怨大既時間先出動
先至最有效

三毛係唔需要理會

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

成班叫人唔好衝又冇更好建議, 即係要你再做多次2014年大戲比人睇, 心照啦

熱狗來了我帶路！

咪話開美食會等味道太香引啲狗出黎
咁如果衝既話你有咩好提議?衝去邊?有咩目標?

做好宣傳 加大不合作運動 最起碼觀感無咁差
將警隻過份武力問題個運動抗大 依家主要針對依個問題 因為係得追究狗隻係社會係有共識

612我係無反對個你地衝

佢宜家會怕靜

咁我走先

唔好理佢，引你嘈交，唔係討論內容唔好理佢

内地人可以公開討論

a post in Twitter

其實明天係和平集會黎
衝唔衝係睇現場情況而定
滿意未？

我回左幾次開美食會都冇人理就知咩事

以下係我覺得唔衝嘅理據

1. 警犬同政府扮弱就等緊你地衝嚟送頭
等到又有新衝擊畫面都夠佢地造新聞 政府已經冇咩好輸
理虧係我地。

2. 上次612目標明確 阻止開會。
可以話冇人反對衝，其實大家有眼見621少咗幾多人響應
呢個係事實，兵力不夠真係唔建議咁做。

3. 你地話為四大訴求而衝，以警犬裝備佈防都幾肯定又比人打到一仆一碌，假若衝，請問有咩對策？你地一直都冇共識討論過。結果又產生更多義士咁點算？

4. 各有各做，612大家都係各有各做，但你地知唔知有好多各理非學生被困中信、食催淚彈係佢地唔預計會有，好多人會怕咗唔敢再出係事實，而家仲要講到明話衝。

5. 衝嘅對策係乜根本零共識零計謀，裝備又係長遮、頭盔眼罩、人數又嚴重不足，坦白講呢度話衝嘅人可能都唔係前排嘅人 講得咁口響。再犧牲幾個兄弟真係唔得掂。

6. 只係話行動升級根本令人好模糊聽日到底係要做乜
然後彈句各有各做就算，根本有好多提議唔衝嘅人都有理據，而衝嘅人大多數都唔係理性討論，而係「對唔對得住義士」情緒控制行動點睇都冇勝算，我睇到嘅係衝動大於係出於一個好計謀。

6月21日行動大整合

美食會我係支持嘅

source?

總之聽日各有各做，時間會俾答案我哋

我係叫人唔好衝又冇好建議嘅人 我認
但倒返轉衝嘅人又有咩好對策
而又唔會再有義士出現？你地嘅目標係救義士
而唔係再製造義士喎。

策略唔係一兩日就有，以前革命都要儲夠兵力
我認同要衝 但唔係為衝而衝

其實如果衝的話我認為只可以用鐵馬整條防線反包圍，比壓力對方……

更加覺得有伏，上面知道香港發生咩事？detail到連日期都知？敢公開post香港呢d唔關佢哋事嘅嘢

唔再推po兼block條三毛

睇完哂啲留言同埋出面啲新Post
各位勇武聽日唔好出啦
可以抖抖
文宣完行動升級又叫人唔好衝
繼續齋圍囉

做得勇武你覺得會無考慮過咩

勁撚多打手
屌你老母叫人跪地喊都講得出，仲要幾百正評
冇撚腦，大家咪撚推個啲post

真係痴撚線嗰個post

即係我哋搵到佢嘅弱點

成班弱智
又set deadline 又吹到行動升級
然後前一日嚟嗌人唔好衝
由佢過囉好未呀 夠晒和平啦

而你明知大家抗爭意識唔高
唔係教翻好大家
而係打壓d想教翻好大家嘅老師

咪就係，on撚鳩，都講左幾日嘅事，臨deadline前先有嗌唔好衝嘅post,你話唔係鬼我真係唔撚信

老老實實 咁宜家姐係點 係咪得我一個覺得好撚混亂

教都要實習
堂都未上足就要落場真打？

叫人衝既係黑警
叫人唔好衝既係共匪

點解冇哂團結個種氣氛
出左去先啦到時

點解仲要問我拎一個目標
大家想做嘅事唔係就係想癱瘓政府機構同埋逼林犬出黎對話？
咁好簡單姐
夠人咪包圍政總/禮賓府
唔夠人咪圍特首辦
大家群情洶湧 自然會有activist想衝擊
咁想跟嘅咪跟 唔想跟嘅咪backup
我理解唔到點解要問wor

衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！！！！！！

因為大家都將義士們拋諸腦後
目標係一定有
只係你地覺得值唔值

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

人唔洗救？

咁個deadline set黎做咩請問
政府都唔會驚你地d塞地鐵

[621]人數與行動的關係

推人出黎先la，其他野冇咁重要

五年後又見呢句

（理性討論）建議聽日唔好衝

612你一定係係後面坐嘅人

衝唔衝都好啦
政府最唔想你地出黎
上新聞佢地就頭痕

衝唔衝唔係重點
除非少人
要迴響就應該衝

以暴易暴報仇

人要救但衝左入去就會救到？
救唔救到 睇我地比唔比到壓力政府
比唔比到壓力睇多唔多人支持

明白各有各做原則 但呢一刻衝左會有更多人支持？

屌，啲正負評其實做乜鳩，
叫衝又咁多正皮，
叫唔好衝又咁多正皮

我覺得衝同唔衝都有好處喎
唔衝,可以做文宣,令大眾知道當中陰謀,刺激思考同反省可以提高民智同抗洗腦分化,呢個係擴大作為香港人勢力嘅上策。最後計清所有數同矛盾,到最後都要所有香港人達成共識槍口一致對外矛頭直指共產黨,然後反共,唔衝係for長遠

衝,唔洗多講,衝係for現有嘅短期目標

Why not both,點解我地唔可以做得全面d先?

咁你咪帶住兄弟冇目標咁衝囉
612成功係因為民眾理解我地衝係因為要阻止立法會開會通過惡法,同時全香港見證黑警如何使用過份武力
依個星期輿論對黑警咁差,佢一定想搵位平反
同你講621衝左既話班黑警一定死忍爛忍,忍到真係有危險先出武器反擊
到時重點向黑警追討啊

不當預設

唔夠人講就屈人後面坐?

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

你覺得點比壓力政府？
當200萬人都比唔到

個個都15 16

我就最堅定，發夢果陣就一定衝，邊撚過叫唔好衝我負評哂

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

衝左就好似比個機會啲黑警洗底咁
驚會失民心
到時71遊行會少好多人
義士緊係要救
但係衝左又唔代表可以救到...

利申：真係唔係想分化
不過如果啲黑警同612一樣就當我廢up

香港加油

搵我咩事？
唔衝我去黎巴撚呀

出面啲post好奇怪...
其實唔衝點樣行動升級
如果唔係將行動升級，咁聽日出嚟做乜撚

我就問你一句 612 大家係咪plan好咗3點衝先出去？

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

推撚爆呢個post

今個立法會期已經唔再討論國歌法同明日大嶼
都算係612+遊行結果

可以繼續集會，吸引媒體，追究黑警同徹消暴動指控

但政治現實係依家衝睇唔到有咩客觀好處，好可能有反效果添

政治現實唔係話衝就改到

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！

利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

認同621要出去,會出
但係覺得衝左既話會比共媒幫手洗底,你要衝既話咪照衝,去到個個位都唔分和唔和理非架啦
612我又唔係最前線
係添美道橋下咪又係照食tear gas

可能我老d啦
係我眼中 呢個政府 咁撚無恥 輿論個d係冇撚用
最簡單 8964
所以 港人要自救

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

頭先講野衝動咗 多多包涵 唔好意思
聽日 大家一齊加油

今日和理非/左膠/毛毛毛連成一線,好撚壯觀呀

大家咁話

衝唔衝都好，最緊要人多

叫人唔好衝，唔好行動升級成個幾兩個禮拜，結果論黎睇依家邊個得益最大，我問你佢哋唔係同政府扯貓尾你信唔信？

如果冇612，政府會暫緩，不過依家網軍打手 扭曲曬話係因為69同616遊行所以先會暫緩

其實狗有反應咪衝
無咪挑釁下 癱瘓下算囉
無謂講到唔衝就係鬼

民心民意最緊要，咩訴求wfc,最緊要上電視好睇

冇民心冇民意邊個投票比你，要血債票償呀

義士出血，泛民攞票呀

唔係話等7月1咩？

左睇維穩最緊要

G20係大阪 係香港搞左都無人知

聽日睇現場情況啦 不設限 但要小心

所謂行動升級只係一個偽名題，用黎拖時間，左膠用左廿幾年幫共匪維穩，到依家都仲適用

又一班連登軍師上身好撚癲 we are x

和理非成日J 609 616有幾多人有幾團結
對政府完全唔理會和平遊行訴求既事實選擇性失明
609 之後會照開 616 之後咪sor9ry 對唔閪住囉
4大訴求？收皮啦

上次我地救唔到社運領袖
已經令到我地今次冇leader
如果今次又救唔返義士
下次唔洗諗會有人做義士
唔會再有人做勇武派

有D人仲唔明
和理非、勇武 係缺一不可 唇齒相依
和理非就好比經濟 勇武就好比軍事
冇經濟就唔會有軍事 冇軍事有經濟都冇用

要記住 勇武先係反抗既主力
和理非未被打壓係因為有勇武
如果和理非今次任由勇武去死
下次打壓和理非既時候你地咪去遊行囉
三百萬？四百萬？對唔閪住囉

如果唔衝就被代表收貨LAW
豬咁蠢

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

諗起當日金紫荊同龍和道 呢句說話 一模一樣

佢怕就要做？

不反對衝擊，但我比較buy今晚警察會扮慘扮可憐嘅說法，人少嘅時候動口好過動手。

同埋都係個句，衝都衝有人嘅地方。響我眼中，衝擊只係做比世界睇，唔通衝左入去真係響立法會入面扎營咩。

仲有其實盧偉聰一路都好配合市民，要民氣，就幫我地谷到盡，記者都郁埋。要分化，佢即刻帶頭分化，仲要分化自己嘅警隊。

希望大家睇住形勢行！而唔係叫唔到人做自己個套就心灰。

多謝

Ok 我唔出了

一早有講公民抗命係有俾告風險，但襲警同暴動罪刑罰差好遠，我幾認同胡志偉講，盡量用最輕罪名去告。

依家係民意戰
612黑警使用過份武力所以社會覺得黑警先係暴力
如果明天你衝 黑警又唔點用武力咁暴力的譴責就係你身上

到時民意逆轉 又再重複失敗的雨傘革命
失敗的魚蛋革命
還要失敗第三次嗎？

睇過投名狀就會明

如果政府真係回應哂果四五個訴求
泛民從此就無嘢做
所以泛民唔會比林鄭下台
唔會比你衝贏或佔贏
只要一見對家弱勢就會停手養返肥佢
永遠營造到勢均力敵咁先有錢搵

唔衝，和理非都唔係鬼，
叫人唔好衝，唔好升級果d就係，兩者好唔同

入左

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

如果你係習種
呢個時候你想唔想香港再上國際頭條呢？
想唔想再有事發生呢？

如果再對敵人仁慈
即係對自己殘忍
將來香港人只會更慘

咁岩既 前兩日先睇完
魁字營=左膠

其實係魏蜀吳嘅關係
支那就係魏國
吳同蜀反目成仇嘅話 或者唔夠團結
魏國就好容易統一天下